屌你地班人可唔可以唔好亂咁拎綁架做topic出post

［突發］［疑似綁架案］美孚油站大約11：00有個女仔係一個深紫色七人車大叫：比我走

事緣會員 #304267 我愛陳寶珊 出左呢個post
隔左兩個鐘之後 我好想同樓主講句：
屌你老母

概括一下就係樓主話11點有個女人係街到大叫比我走
大聲到嘈醒佢 之後佢目擊到有個女人比人拉左上車
但影唔切相同片 只好即刻出上面個post尋求幫助

而我今日係美孚返工 又咁岩係樓主所講既地方附近做野 但係完全無聽到任何大叫聲
之後一直mon樓主個post 越到後面就覺得越奇怪
有人一直提議樓主落去油站問問職員
因為始終最近事發地點係油站
但樓主都無講自己有無去到問
之後我再問

樓主先話自己去左但無職員係到
見到呢兩句就開始覺得佢似講緊大話
有咩理由油站會無哂所有職員係到唔通自動入油咩

咁樓主都叫我自己去睇下 係附近返工既我就當然順便去埋

去到既時候都見到有4個職員係到做野
順便再問埋佢地 佢地話都無人大叫過同埋一直企係到
就算行開都一定有兩個人係到 如果唔係點做生意
如是者樓主就深潛無再覆過comment
去到呢到都幾可以肯定樓主自編自導自演

屌你老母係唔係覺得好撚好玩？
亂咁出post話有人疑似被綁架
你話真係有發生就另計 一單我地都會嫌多
呢單野你自己作出黎之後仲叫人推post？
我真係好撚嬲 亂咁拎呢d野黎講
知唔知呢種事幾嚴重 講得一次就有第二次
狼來了無聽過？
咪撚再亂咁拎呢種事黎出post
屌你老母

按樓主講大叫大聲到可以嘈醒既地步
我係附近返工都一定聽到

唔講係美孚邊到返工 費時自爆
但距離油站唔係好遠先

大家去追下個位樓主個post就會知點解唔撚信得過

真係唔係撞著我係附近返工都唔撚知係流料黎
個位樓主要對質即刻出黎仆街

自推1/10連

自推2/10連

自推3/10連

自推4/10連

自推5/10連

自推6/10連

自推7/10連

五毛想帶風向
將呢樣野膠化啦

自推 8/10

自推9/10

最後一推

Push

推

唔好再放假消息

屌見到一個綁架post真係會好撚驚係手足出事
唔應該亂咁拎黎作假野出post
見到條友個post後面都開始好撚嬲

push

幫我手推下
想隔離post既人都睇到無咁擔心

推

根本好多假消息都係一毛同藍屍製造出嚟
去嚇鳩人
之後仲要屈返係抗爭者發佈假消息
最 on9 係有班真心膠幫敵人助攻

推
會員 #304267 我愛陳寶珊 有無補充？

特別係綁架呢種事
真係會有好多手足家長擔心架

推呢個

條友深撚潛左啦
我係咁狙擊佢
佢講大話都講好d 油站無職員真係好撚離譜
咁先發現佢講大話屌佢老母

幫手推下

自推

大事真係要fc先
綁架無圖無片真係好難搞

根本要做fact check
今次揭穿大話都係因為自己咁岩附近做野

幫你手

好撚嬲要狙擊個條友

點解無人推架

幫你推

講大話都上熱門

佢就係想做到狼來了嘅效果
到真係有人被綁架就冇人信

感謝樓主fact check

Pish

上連登 勿認真
認真你便輸了

Blocked新會員樓主

存在感

又屈毛/藍屍
我起佢底又唔似真係毛，最多係無腦黃
而且根本黃藍都有班無腦嘅人，聽錯睇錯就po上嚟發大嚟講
叫佢落去問人fc又唔做

五十步笑百步

所以要警惕
呢種防不勝防 真係要有sense

一開始以為好大件事好擔心都希望盡量幫手
點撚知睇到後面假到佢
嬲撚到仆街

綁架好撚大件事
好撚唔認真

半年啦 有心果d都入晒自己區gp睇有咩事

安全情況下都有人去睇睇

深黃果d區街坊好癲

街坊經過都會報哨

我都好奇怪點會冇人講

好難*

條友為左存在感係到鳩作故仔
Blocked撚7佢就岩

無腦中既極致
叫佢落去就話自己去左
個大話好撚屎

Push?

我無入到美孚tg channel....
所以無得第一手fact check
但係後面mon住佢就捉到

麻煩大家幫幫手推

推
已block個條撚樣

會員 #304267 我愛陳寶珊 負皮左我？
夠薑落黎同我對質啦 仲係美孚返緊工

一齊block9果條友啦

屌我真係當真

放心 連登故仔唔會有人信

我一開始都唔係好信架啦
無聽到有人大叫過
不過都當有人真係叫過繼續追
後面先捉到佢痛腳揭佢老底

我話咁大單野 美孚gp應該都有反應嫁喎
但冇先奇

事實上隔離post有人信架唉

隔左成個鐘個post都無美孚人話聽到
得佢自己一個聽到就知咩事

多謝fc

唔洗 少一單流料 少一份擔心

所以推post之前追post係好重要
鳩推其實係幫緊人帶風向
但係講極連登仔都唔學精
平時講就無人理
鳩推嗰陣講句睇定啲都俾啲on9仔屌fc撚，一質疑一問嘢就屈你五毛
一大班人又淨係睇正負評唔用腦

你同我咪又係P牌狗

今次都係因為單野係附近發生先繼續追落去
有一就有二架啦 所以要提高警惕

PUSH

幫你推
陳寶珊樓主潛咗水
推到佢出嚟回應呀 屌

tui tui tui

幫推

我好樂意同條仆街對質架
呢種人無聊到鳩作故仔 出黎實屌到佢仆街

放假消息 用舉報功能report 佢

all 完屎report 佢先

大家都想幫手所以會幫手推post
但果位樓主既回覆語氣真係有小小可疑

所以希望咁多位連登仔推post前要睇清楚小小成件事先

陳寶珊條撚屌呢
出黎未 我追蹤左你架啦

樓主實事求是，一定要贊

推！

但咁多人俾五毛帶住走都要檢討下

對家網絡戰聰明左好多

故意扮自己友，然後放好多fake news

人地質疑佢少少就發脾氣
講真呢壇野係真既話 就算比人質疑都會好心急唔會介意
後面仲要好撚委屈咁叫人唔信就block
小學雞手段

推！

推！唔好俾啲五毛放fake news!

手足好細心

頂條仆街去咗邊 差啲信咗佢

推真相

Thanks

幫你再推下

屌得好

Dgx都出嚟屌人

好多人純粹推完就算無追post...
條撚屌話咁易就上到熱門spread fake news

真心大家推前起碼都睇下件事發展成點先
隔離個post去到後面已經有人懷疑緊
但見到好多人都照推 唔知道單野有可能係假
做好fact check真係好重要

pp

呢樣真
高級左好多 大家真係要睇路

已舉報果個post

仆街深潛左啦屌
準備好第一個屌7佢

睇到大半就浮現咗三個字喺個腦度 去到最尾都見到你有寫 就係狼來了

仲周圍係其他post貼出黎洗板

幫樓主推多謝樓主查清真相唔好玩狼來了

出post之前都起過佢底
開咁撚多post 但都係黃黃地
本身都想算
但為左R存在感亂9咁話人被綁架
真係忍唔住道火 好撚嬲

好多人係咁，兒登已經少左好多正常人睇

樓主又想帶風向

感謝樓主FC

對家常用手段
呢種唔可以話咁易就放佢一馬

哇屌真係唔撚知
咁撚想人地幫佢推post上熱門

所以而家基本都唔信 連登無source 既消息 除非最少有三個以上會員有跟進落去

收皮啦 block咗你好耐

佢又話近視又話油站無人
問多兩句叫佢去油站就唔撚覆我
正一attention seeker
仲等我地擔心係咪有手足出事

推 今朝睇過個po
覺得流流地就出番去

班傻仔淨係識情緒綁架咋嘛 你話有疑點唔信咪話鳩你阿sir 當手足condom之前咩有英國女手足食tg食死咗既叫人捐錢假膠文都成堆人信啦

仲要質疑既人俾人屌返轉頭話神探之後炒咗車就話大家都係手足做乜jer住晒成件事當冇發生過仲可以大義凜然咁屌返人與其咁得閒不如推行動post俾我係對家真係開心死 成堆on9幫手護航屌返啲有腦既人

其實都幾明顯有PR公司係連登作故仔出post
sidetrack其他重要post

P牌

係啊我帶緊風向

社會上有D垃圾係要靠咁樣去取暖刷下存在感,
你咁樣社絕佢地咁即係逼佢跳樓死/單機
好殘忍

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

講真好多人就咁推一推就算
唔會理後面發展
不過大家至少會要求相同影片做證據都好d既

睇下我第3點 太多手足係無腦 好易煽動

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

連登無正常人都唔係一日半日嘅惡
Btw辛苦樓主fc
其實咁我反而仲驚。。。代表有人出黎玩狼來了，即係想淡化類似po 。。。希望我諗多咗
係條on9仔出黎想作嘢

啲死五毛想搞到狼來了咁樣
之後真係有手足俾人綁架我哋就以為又係流既

5毛狗黎

冇source真係要保持距離

多謝樓主fc

死仆街5毛係咁放流料想狼來了

早排有班撚屌話宜家唔洗fact check

真呀屌

重點係佢見到但影唔到相呢個都懷疑左
一秒拎部手機影實影到
條女比人捉廢極有限 掙扎點都有幾秒 夠影到相
所以我先keep住mon post

樓主有心了
唔係你都唔知有咁既事

呢種風氣係咁比人帶睇連登勿認真係真
根本而家fact check到既野最重要
對家講幾句就可以帶起風向
連登仔好撚鐘意推文

要靠網上圍爐取暖唔係問題
但唔係拎綁架呢種fake news咁嚴重既事黎刷存在感
呢種人見一次屌一次

不嬲都盡量做左fact check 先
講真都係無得避要令自己思考多d先最有效

講真狼來了後果好撚嚴重
大家輕視左對家好易滲透
大家唔會輕易再相信手足說話
互相懷疑大家 所以趁而家正視呢個問題最重要

條友無source仲講到自己好撚岩咁

樓主做實事
多謝你

英國個單真係癲留學生因tg死亡咁大件事會冇新聞講
打堆搧情既文字就呃到人

tui

因為太近自己返工既地方啦
如果我知道有件咁既事但無去幫手我會好內疚
所以先咁關注睇下有無野幫到手
都因為咁先揭發到條友

煽*

佢啱啱訓醒 可能係夢境嚟

其實掛得p牌/波台常客就要警惕啦，p牌/波台係五毛嘅比例特別高，總之要fc起底至好信。

班仆街想d議員行來行去辛苦死... 仲有日日一班手足自殺救人，比人亂捉上車 形成狼來了效應到真係出事就仆街

平行時空
假膠就係要屌佢一獲

P牌真係好撚多鬼

樓主好有探究精神，值得鼓勵

屌你陳寶珊叫人block你就算？
做乜唔夠薑出黎同我傾下啊
中學雞黎？

呢D post永遠有班智將不問因由過程證據
一味推推推拉拉拉
叫人比D fact check就撻句公安五毛sir
CC台大把撚樣拒絕思考又唔識反省
駁唔到就潛 去第二個post繼續圍爐推推推
成日話人帶風向 自己咪比人帶到去大西洋個班囉

推呢個 真FC

呢d 值得推

當我陰謀論
根本就想狼來了
當大家都對呢個字眼冷感
到時真喺捉走人都冇人知

定製做恐慌
五毛會做都唔奇

咁講條友似收錢做野喎
有冇得公開ip

我系果個post出聲屌9樓主
結果成班小學雞鍵戰出泥話我五毛

回力標快能到

太多假消息啦 唔探究信唔過

家下講句fact check都比人屌老母

同當年林子健一樣

係得蕭生唔信

蕭生好勁

Pish ah diu

所以頭兩粒鐘隱藏正負皮真係德政嚟

正確fact check 示範，
多謝樓主

啲未fc既嘢就係咁鳩推 又屌話咁大件事冇人理 明明成堆人得個推字緊係覺得冇人理之後炒車又唔出返澄清文 闊佬懶理 由得件事繼續

然後人地有一兩個非時事既post上咗熱門就係咁屌鳩人老母同拉拉拉 自己郁下隻手㩒多兩下去時事台都唔得

好多人成日唔fc
一味推推推

好彩有fc

pish

puah

推 屌柒舊樓主

連登依家根本係fake news 集中地
一叫人FC 就比人屌五毛
今次有樓主FC，下次就無橋
連登已經玩完

啱啦，次撚次都係咁

認同依家好多人都將流料開PO，事後被證實錯咗之後又唔會道歉，當咩事都無。

所以大家真係要小心FC，唔好麻木亂信。

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

fc好重要 我每次都會問咗先
之前台灣手足單野又係 好多疑點都開post

作野只需幾分鐘，FC要幾日
連登仔一句我朋友話XXX，邊個咁得閒下下FC
耐左就變fake news 集中地

佢係美孚人又點
都係散播fake news
我夠係美孚返工仲搞好多野去fc

其實真
今日陳寶珊出post 一分鐘 我fc都起碼要個半鐘
講真人本性就係懶 要fc?不了
所以先咁多fake news傳出黎
個個空口講白話

想講呢樣好耐
有班仆街成日製造恐慌
乜都話綁架、被自殺
叫佢地唔好亂噏就屈你三毛黑警
又good morning sir呀又今日收錢未呀
戇鳩到唔撚識講

一早block左,唔怪得唔明

最痴線就係有一啲人口出狂言話唔需要證據，依啲歪理思想一定唔可以助長。